初選就是俾共產黨有更好的部署。

香港的初選，同外國有民主既國家既初選完全唔同。外國初選既結果，係俾各政黨有更好既部署，做好選舉工程。而香港初選既結果，係俾共產黨有更多數據，有策略地針對性咁用國家機器打壓個選舉。

所以係香港攪初選形同兩軍對壘，話晒俾對方知有幾多兵力， d 飛機大炮點擺。

共產黨：well done
民Ｘ黨：謝主隆恩

上年冇咩〈2019)

提防熱狗衛星page:
白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle

本土派傳統
自從2016年開始已經唔玩初選